到底去朋友寵物既喪禮 要唔要俾帛金？

朋友隻狗去左，邀請我去佢寵物的火化儀式。咁隻狗陪住佢成長，一家人咁。我都有時同隻狗玩下⋯ 咁好奇一下，我要唔要俾帛金？ 咁俾又俾幾多？

個朋友同你唔熟㗎？直接問佢啦
佢話隨心、隨意你咪俾$101-501
佢話唔洗咁就真係唔洗，你出席都已經係一番心意啦

咁我會去 好奇問下 有無人會俾

十一蚊

放低幾罐狗糧以表哀悼

Good idea

咁比邊個食
你食?
連埋隻狗燒埋佢？